香港邊到有比利時甜品食？

無得飛…睇返d相好想食

Stroopwafel
雖然有d太甜但有時真係停唔到
係咪MS/一田亂咁買都係嗰隻味？

Brussels waffle
雖然香港都有窩夫，但當地早餐店嗰隻係煙煙unun咁好正
係香港搵唔返有無師兄知邊到有

JJ插沙
特別waffle我都真係搵左好耐

呢隻餅乾呢幾年價真棧見過

留名

咦咁啱我食過呢隻但冇乜特別印象 應該一般

而家仲有賣，無耐前買咗一盒，好似二十蚊到

Stroopwafel iherb有

sorry 好似係
我JJ插沙

10塊咁上下？ 下估唔到價真棧有

講緊一定二

未買過iherb 運費係咪要買好多先free

之前去荷蘭住d apartment 每人一罐
好正
想問m&s係咪有得買

真係好正 一口痕就啪塊

waffle 新宿有間manneken幾好食

幾時先去到日本

係咪煙韌嫁

通常50usd free

優品360

不了

大生

屌依隻好甜但停唔到口！！！！！

真係咩 我上星期先行過 無見到有

兩隻都甜你講緊邊隻
好想sick

上面個塊一定要熱食
Waffle買機自己整算 出面根本冇比利時個種口感

屌，可摸耳出個代糖版本！！！

！！！搵到話我知

自已整同出面整都係似蛋糕
我想要凐un呀

有時20usd都free
要撞promotion day

要用甜麵團壓

荷蘭煎餅嚟
上年返香港見到好似價真盞有呀

我記得係
除咗原味 仲有朱古力蘋果焦糖呢啲

Godiva

我都想。。歐洲人食野好甜。。

上網揾liege waffle 食譜
要落珍珠糖

見到大生有貨

呢隻？
早排食完

我食咗廿年囉,重要就係佢張相嗰隻牌子㖭

長知識多謝修正

屋企無stand mixer
如果香港有就好

用手

Stroopwafel甜到糖尿

真係有！可能係佢賣哂/未上架，大生成日係咁。14蚊炸

新宿站東南口 MR. waffle 好食好多

中環soho blue bottle 有 liege waffle 呀 可以頂吓癮

PMQ 一樓有間有賣比利時 waffle

好想去日本呀屌

Waffle 有好多種
我食過香港大部份都係鬆軟既

外國食過一種係實既, 但又唔係餅乾/餅底咁實個種

多謝分享!

成日都想知有咩分別
外國食過一次liege 覺得好正香港食黎食去D waffle 都唔同
香港食liege waffle 仲有邊間好推介?

之前同事散水餅食過，好似係IG店嚟

好唔好食先

Stroopwafel 價真棧有

整合：

Stroopwafel
價真棧
大生
iherb
m&s?

Liege waffle
soho blue bottle
中環PMQ一樓（Mxxxxx by Mxxxxx?）
日本

如果係unun地就係 如果似香港d蛋糕/格仔餅就唔係

Waffling Beans
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 西環堅尼地城北街4-8號五福大廈地下9C號舖
電話: 28558890
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

佢係整liege waffle 嘅

有Stroopwafel?

幫你代購

你係邊鼠

荷蘭

睇食評d人話外脆內軟
唔知係咪一樣
lm試

Belgium 公司

少少
喺康城

依家個款係價真棧比叫人代工
同樓主post 個隻正牌唔同

邊度有得買

係唔係樓主第一幅圖個隻牌子

價真棧

得呢隻

以前cwb 有間好食

價真棧都有啦